西安市宣佈停止客運車輛跨省運營

經報請陝西省交通運輸廳同意，從1月26日18:00起，除政府指定及疫情防控工作需要外，暫停進出西安市的跨省，市經營性長途客運班線和旅遊包車運營；巡遊出租車和網約車暫停跨省，市運營（除西安咸陽機場外）。恢復時間重新通知。